籃球撚入嚟

其實除咗要屌臭班仆街先開post之外 大家都要清呢班撚樣 真係唔好彩比賽/鬥波遇到 識得防範下 一個唔好彩俾條撚樣zip一zip 打波生涯就完㗎啦

利申: 我就係俾啲撚樣zip 依家無得再打波啦

屌佢老母 原來係毅進垃圾 唔怪得

好人好者典會打籃球

力架猩猩